「你舊野壞左呀」 仆街死

唔知你玩膠定搞事 整個假post話知道初選結果好撚好玩？男爛袋 女做雞

一睇就知假一個就話姐
點會個個人既得票都咁齊頭

呢D撚樣要死

個個候選人都好緊張等結果，你就玩小學雞，我屌你老母

應該係星島要爛袋喎

巴士的報都 攞出黎 不如攞文匯大公

咁多iq200嘅連登仔信

去親投票站啲人都話俾後生上位
望落就知假啦
等多一兩日又唔使死